Now E APK 1問

要Android 7.1.1以上先run到
有幾多盒做到？